localbitcoin入邊啲錢俾人偷哂可以點好

本來有0.04BTC o係account 之後全部send o左俾唔知咩人
依家仲要負撚埋
可以點好

0.04 臉踏實地做人啦

0.04唔撚係錢
買到13個21蚊餐